立法會通過 626 億元追加撥款 包括警隊加薪 OT 錢 三讀無人發言 譚文豪：特快批核如「善堂」 立場報道

...
三讀無人發言 35 票贊成、1 票反對、1 票棄權通過
在大多民主派議員辭任後，二讀辯論在 36 票贊成、1 票反對下通過，隨即進入全體委員會審議，但都沒有議員發言，亦沒有記名表決，直接由在席議員舉手贊成通過。其後草案進入三讀辯論，同樣沒有議員發言，最終在 35 票贊成、1 票反對、1 票棄權下大比數通過。追加撥款的草案由二讀辯論到三讀通過，過程少於半小時。
譚文豪於 Facebook 發文批評議會猶如「善堂」，草案三讀無人發言，全體委員會更加無記名表決，「鐘都唔洗打，舉個手即時特快批核！」他續指，警隊 30 億元撥款包括加薪及警員加班的薪金。
...

一早遇左， 再快d 搞埋上網實名制都仲得

橡皮圖章

1 票反對、1 票棄權

人大式

咁似某D廣告

鄭蟲泰 1:69 好有用

虫泰有冇發言做好議員本份？

咪借啲椅話加稅呀

下年都移民啦… 加到60％都唔關我事

記住清稅呀Ching

又加冇撚嘢吓嘩，而家又冇抗爭遊行，黑警需要ot？

無錢咪加稅攬炒

次次都係嗰2票反對/棄權

蟲泰

300億警隊加薪

這個立法會是合法既咩？

一萬億明日水魚表決

63票支持 1票反對 1票棄權

加稅議案

63票支持 1票反對 1票通過

一定加

黑警要幾多就幾多啦

你而家已經犯左国安法

咁就啱啦
小市民出咩聲

好快香港會學美國搞FATCA

話時話唔清會點，假設我啲世都唔返嚟佢都來我唔何？